Zgrablić David




handleKeypress - upravljanje tipkama, ubrzavanje, usporavanje, povratak unazad, pauziranje i izlaz . Koriste se tipke: '+', '-', 'n', 'p' i 'esc'.

handleResize - funkcija koja služi za promjenu veličine cijele scene u slučaju promjene veličine prozora.

drawScene - za rotaciju poligona oko Z osi koristim varijablu angle. Za generiranje zeljenog poligona koristi se funkcija gluSphere. Ovisno o varijabli i, dobijem željeni mnogokut, i tako do punog kruga.

update - preko glutTimerFunc konstantno vrtim program. Ovim omogućavam promjenu iz trokuta u četverokut pa u peterokut itd. do punoga kruga

glutIdleFunc - koristim umjesto glutDisplayFunc jer na ovaj način najjednostacnije mogu dobiti rotaciju oko z ravnine 

glutTimerFunc; registrira poziv okidanja timera u određenom intervalu,određuje brzinu izmjene poligona

gluSphere( newpolygon, 1.0f, i, i ); stvara novi poligon - newpolygon određenih karakteristika, ovisno o 'i' kreirat će se novi poligon.. u mojem slučaju 'i' je deklariran kao 3, zbog toga je početni poligon trokut
